一句到尾，李麗珍個女正唔正？

帶返個口罩應該ok

個樣似啱啱take咗嘢

真係同佢老豆餅印咁

又係接咗老豆基因, 老母正D

唔正，不過應該都有其母必有其女

想3p

戴左貞操帶未

揀老母好過🤤

全盛時期既李麗珍同yoyo，邊個正d?

許願基因

對眼唔太靚
戴眼罩僲靚過戴口罩

李麗珍後生正過佢好多

老母基因 都救唔到佢

孫藝珍仲似佢個女

老豆下爬

老母正好多

梗係珍妹

丁可欣嚟

珍妹香港第一，肥左都覺得正。

屌佢老母

唔正

不過似老母的話應該好淫

正
好想屌

個女有啲似微辣Yelo

我ok
粗重野等我黎

搵到ig來睇，靚女喎，老母基因救左佢

呢張幾正喎

正又點？
條女早就有個mk男友
比mk仔食左啦

救樓豬老母

終於搵到

大劉個女又係似佢
徐淑敏果堆又係

召喚 李麗珍.gif

明明就好靚

個樣似老豆

有啲似之前販毒果條狗女

老豆基因咁撚強想點

老豆基因咁大影響下 算靚女 但同老母比 無得比

劣

我屌老母算

好似邊個av 女優

咁都話唔靚 無野好講

成日出依張相悶唔悶咁啫係無討論空間啦

真人靚啲

老豆基因又太強
同wong hole，it 果條友一鳩樣

化妝＋p圖

睇返大時代真係好撚正
女人真係經唔起歲月年華

普通港女

老母發褔都靚好多

ching食開咩

D基因俾人溝淡咗⋯好陰功

就咁睇 7分到
都中上啦

有無人知珍妹靠咩維生 （now)
唔覺佢有拍戲 但又有錢買天鑽千萬單位

分咗手啦

母女丼

多謝樓上
一路好走

樓上

樓主pin翻尼張 公平d啦

唔差喎

都係普通點啊？

佢係唔係ftm個fd？

樓上好正，有沒人cut走個阿伯

係咪不扣鈕的女孩

正

蜜桃成熟時

普通港女一個囉⋯
用個正字形容over左

好多人自爆

其實而家仲bam唔bam架

之前有幾個 post會無端端無咗幾層

浪費老母啲基因，冇人會同佢個女3p

拍三級片

一路順風

珍妹個媚力真係咁大？

Bang

丁左

老豆個基因咁仲可以有咁樣已經好靚，仲想點

肯唔肯3p先

你都係

一路順風[/quote]你都係[/quote]

咁多傻鳩自爆

阿女冇老母咁正，但都可以一戰喎

仲笑人話「你都係」
笑撚死

上面經典fail圖

個老豆d外表基因真係好唔掂

圖我就save左
不過拜拜了

對腳ok

仲有你

Ok正，只不過個老母全盛期太強大

同明星比就一般 路人黎講算幾靚 出街見到會望多兩眼嗰種

quote bam圖唔會bam
淨係會bam一開始貼嗰個

好想一野撕開佢老母件衫

聽講佢同朋友個老公要30日做52次

你又係